<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Untitled RSS Feed]]></title>
        <description><![CDATA[Untitled RSS Feed]]></description>
        <link>http://127.0.0.1:9778</link>
        <generator>RSS for Node</generator>
        <lastBuildDate>Wed, 30 Dec 2015 01:38:52 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="http://127.0.0.1:9778/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Wed, 30 Dec 2015 01:38:47 GMT</pubDate>
        <item>
            <title><![CDATA[Comprinhas: 2 batons lindíssimos da Yes Cosmetics]]></title>
            <description><![CDATA[<h1 id="comprinhas-2-batons-lind-ssimos-da-yes-cosmetics">Comprinhas: 2 batons lindíssimos da Yes Cosmetics</h1>
<p>Oi meninas, tudo bem? Hoje eu vim mostrar dois batons lindos que eu vi quando estava passando pelo quiosque da Yes Cosmetics no shopping e me apaixonei:</p>
<p>Marrom Café e Chocolate &lt;3</p>
<p><img src="../images/comprinhas-batons-mate-yes-cosmetics/batons-yes-cosmetics.jpg" alt="Batons Marrom Café e Chocolate"></p>
<p>Não são lindos? Batons nudes e marrons com fundo acinzentado estão super em alta e tá todo mundo usando. Esses são de acabamento matte e são muito macios na hora de aplicar. Bom, bonito e barato.</p>
<p>Vamos ao swatches:</p>
<p><img src="../images/comprinhas-batons-mate-yes-cosmetics/swathes-batom-marrom-cafe.jpg" alt="Batom Marrom Café"></p>
<p><img src="../images/comprinhas-batons-mate-yes-cosmetics/swathes-batom-chocolate.jpg" alt="Batom Chocolate"></p>
<p>Minha pele é muito branca e as vezes eu fico com cara de morta com batons nesses tons. Mas quando apliquei achei que ficou ótimo. Vou usar muito no dia a dia. Vão achar que eu só tenho esse batons!</p>
<p>Fiz uma make bem básica estilo dia a dia mesmo com um delineado gatinho <em>(que eu amo)</em>:</p>
<p><img src="../images/comprinhas-batons-mate-yes-cosmetics/aplicacao-batons-yes-cosmetics.jpg" alt="Jana Souza"></p>
<p>Depois dessa to querendo comprar todos os batons de lá. E vocês, já testaram?</p>
]]></description>
            <link>http://127.0.0.1:9778/posts/comprinhas-batons-mate-yes-cosmetics.html</link>
            <guid isPermaLink="true">http://127.0.0.1:9778/posts/comprinhas-batons-mate-yes-cosmetics.html</guid>
            <pubDate>Thu, 17 Dec 2015 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Valorizando o seu olhar em 5 passos]]></title>
            <description><![CDATA[<h1 id="valorizando-o-seu-olhar-em-5-passos">Valorizando o seu olhar em 5 passos</h1>
<p>Oi meninas! Tudo Bem? Hoje eu vim trazer <strong>5 dicas valiosas</strong> pra valorizar o olhar e tirar aquela carinha de cansada.
Sabe aquele dia que a gente acorda com mais sono do que quando foi dormir? Ou andou passando algumas noites estudando, focando no trabalho, ou simplesmente no whatsapp conversando com alguém, e a sua olheira tá gritando? Essas 5 dicas vão valorizar o seu olhar, tirar a carinha de cansada, e te deixar pronta pra sair de casa em poucos minutinhos.
Em cada dica coloquei uma referência pra gente se inspirar. Vem! &lt;3</p>
<p><strong>Sombra iluminadora no cantinho interno do olho</strong><br>
Se tem uma coisa que dá aquele toque mágico no olhar é uma sombra iluminadora no cantinho interno do olho. Eu acho lindo e tenho usado e abusado desse truque. Realça o olhar, e disfarça muito o olho inchado de manhã.<br>
Eu to meio que viciada na série Gossip Girl, quem aí também ama? A personagem da Blake Lively, Serena Van Der Woodsen, foi a minha inspiração pra trazer essa dica. O cantinho do olho iluminado é uma marca registrada dela:</p>
<p><img src="../images/valorizando-seu-olhar/Blake.jpg" alt="Blake Lively"></p>
<p><strong>Lápis bege na linha d&#39;água</strong><br>
O meu olho é super pequeno e o lápis bege na linha d&#39;água é a minha salvação. Dá a impressão que os olhos são maiores, fica muito natural e nem dá pra perceber que você tá usando lápis e dá aquela aparência de olhos descansados. Tem o branco também, mas não fica tão natural. Eu gosto de usar quando quero dar destaque na maquiagem na área dos olhos, geralmente para festas.<br>
A referência dessa dica é a linda da Dakota Johnson, atriz de Cinquenta Tons de Cinza, ela aposta muito em makes mais naturais e o lápis bege tá sempre presente:</p>
<p><img src="../images/valorizando-seu-olhar/Dakota.jpg" alt="Dakota Johnson"></p>
<p><strong>Sombra marrom esfumada no côncavo</strong><br>
Para as meninas que têm a pálpebra do olho gordinha, têm os olhos pequenos ou inchados, uma sombrinha marrom esfumada no côncavo ajuda dando uma profundidade no olhar, o esfumado dá um toque natural, e deixa a maquiagem linda. Isso vai pedir um pouquinho de treino pro esfumado ficar legal, mas vale a pena, vocês vão ver.<br>
E adivinhem quem aposta muito nessa dica? Rihanna! Ela tá sempre com um esfumadinho marrom nos olhos:</p>
<p><img src="../images/valorizando-seu-olhar/Rihanna.jpg" alt="Rihanna"></p>
<p><strong>Caprichar na máscara de cílios</strong><br>
1, 2, 3, 10 camadas, pode se jogar! Os cílios longos e definidos dāo todo o destaque necessário para valorizar o olhar, evidenciando mais a área dos olhos e tirando a atenção de qualquer defeitinho que esteja incomodando.
Não sou muito fã de cílios postiços, mas como sei que muitas meninas adoram, também vale apostar nos modelinhos mais naturais.<br>
A inspiração dessa dica é a linda da Kéfera, acho que todo mundo conhece, né? Eu acompanho ela desde o início e ela sempre chamou a atenção para os cílios bem naquele efeito &quot;boneca&quot; que todo mundo ama:</p>
<p><img src="../images/valorizando-seu-olhar/Kefera.jpg" alt="Kéfera"></p>
<p><strong>Iluminar a região abaixo dos olhos</strong><br>
Se você não dormiu bem, as olheiras são as primeiras a te denunciar. Corrigir corretamente é muito importante, por isso use um corretivo na cor de sua pele e para iluminar use um corretivo um tom mais claro que a sua cor. O efeito de iluminação vai te deixar como se já tivesse acordado assim. rs<br>
E como todo mundo tem falado dela, e suas técnicas de contorno e iluminação tem dado o que falar, porque não colocar como inspiração aqui? Kim Kardashian:</p>
<p><img src="../images/valorizando-seu-olhar/Kim.jpg" alt="Kim Kardashian"></p>
<p>Reunindo todos essas dicas, tenho certeza que vão conseguir disfarçar o cansaço e se sentirem melhor para começar o dia.
E vocês? Tem algum truque que usam no dia a dia pra pra dar aquela valorizada? Não deixem de me contar aqui nos comentários.</p>
]]></description>
            <link>http://127.0.0.1:9778/posts/valorizando-o-seu-olhar.html</link>
            <guid isPermaLink="true">http://127.0.0.1:9778/posts/valorizando-o-seu-olhar.html</guid>
            <pubDate>Sun, 13 Dec 2015 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Resenha do Kit de Batons Especial de Natal do Pausa Para Feminices]]></title>
            <description><![CDATA[<h1 id="resenha-do-kit-de-batons-especial-de-natal-do-pausa-para-feminices">Resenha do Kit de Batons Especial de Natal do Pausa Para Feminices</h1>
<p>Oi meninas! Animadas para a festas de fim de ano? Hoje eu vim fazer uma resenha de um kit de batons incrível, com tons sofisticados e lindos. Perfeitos para as festas de fim de ano: natal, ano novo, formatura... Todos muito usáveis e de uma qualidade top.</p>
<p><img src="../images/resenha-kit-batons-especial-natal-pausa-para-feminices/batons-kit-batons-especial-natal-pausa-para-feminices-3.jpg" alt="Kit de Batons Especial de Natal do Pausa Para Feminices"></p>
<p>Um mais lindo que o outro, ainda não sei dizer qual é o meu favorito, só sei que todos eles vão estar nas minhas makes nesse fim de ano! &lt;3</p>
<p><img src="../images/resenha-kit-batons-especial-natal-pausa-para-feminices/batons-kit-batons-especial-natal-pausa-para-feminices-2.jpg" alt="Kit de Batons Especial de Natal do Pausa Para Feminices"></p>
<p>Vou começar pelo batom <strong>Selena</strong>, que é um tom de pêssego, bem nude, com glitter dourado. Gente, vamos brilhar muito nessas festas!</p>
<p><img src="../images/resenha-kit-batons-especial-natal-pausa-para-feminices/batom-selena-kit-especial-natal-pausa-para-feminices.jpg" alt="Swatch Batom Selena"></p>
<p>Ele é bem seco, o que faz com o que o glitter arranhe um pouco. A dica é esfregar a ponta na mão como se fosse fazer um &quot;swatch&quot; e logo depois aplicar nos lábios, vai ficar mais macio e fácil de aplicar.  </p>
<p><img src="../images/resenha-kit-batons-especial-natal-pausa-para-feminices/jana-souza-batom-selena-pausa-para-feminices-2.jpg" alt="Jana Souza com o batom Selena"></p>
<p><img src="../images/resenha-kit-batons-especial-natal-pausa-para-feminices/jana-souza-batom-selena-pausa-para-feminices.jpg" alt="Jana Souza com o batom Selena"></p>
<p>O próximo é o batom <strong>Marilyn</strong>. Ele é um vinho maravilhoso com partículas de brilho (não é glitter). Ele é bem diferente, não me lembro de nenhum outro batom com cor parecida.</p>
<p><img src="../images/resenha-kit-batons-especial-natal-pausa-para-feminices/batom-marilyn-kit-especial-natal-pausa-para-feminices.jpg" alt="Swatch Batom Marilyn"></p>
<p>Dos três, ele é o mais cremoso e macio. Muito fácil de aplicar.</p>
<p><img src="../images/resenha-kit-batons-especial-natal-pausa-para-feminices/jana-souza-batom-marilyn-pausa-para-feminices.jpg" alt="Jana Souza com o batom Marilyn"></p>
<p><img src="../images/resenha-kit-batons-especial-natal-pausa-para-feminices/jana-souza-batom-marilyn-pausa-para-feminices-2.jpg" alt="Jana Souza com o batom Marilyn"></p>
<p>E por fim, o batom <strong>Demetria</strong>, um roxo fechado, mate, sem brilho. Tô apaixonada.</p>
<p><img src="../images/resenha-kit-batons-especial-natal-pausa-para-feminices/batom-demetria-kit-especial-natal-pausa-para-feminices.jpg" alt="Swatch Batom Demetria"></p>
<p><img src="../images/resenha-kit-batons-especial-natal-pausa-para-feminices/jana-souza-batom-demetria-pausa-para-feminices-2.jpg" alt="Jana Souza com o batom Demetria"></p>
<p><img src="../images/resenha-kit-batons-especial-natal-pausa-para-feminices/jana-souza-batom-demetria-pausa-para-feminices.jpg" alt="Jana Souza com o batom Demetria"></p>
<p>É isso meninas! O que vocês acharam desse kit?</p>
]]></description>
            <link>http://127.0.0.1:9778/posts/resenha-kit-batons-especial-natal-pausa-para-feminices.html</link>
            <guid isPermaLink="true">http://127.0.0.1:9778/posts/resenha-kit-batons-especial-natal-pausa-para-feminices.html</guid>
            <pubDate>Sun, 06 Dec 2015 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Comprinhas: Quem disse, Berenice?]]></title>
            <description><![CDATA[<h1 id="comprinhas-quem-disse-berenice-">Comprinhas: Quem disse, Berenice?</h1>
<p>Oi meninas! Tudo bem? Hoje vim mostrar pra vocês umas comprinhas bem legais que eu fiz esse final de semana, algumas novidades e coisas que eu queria testar há algum tempo. Fiquei muito feliz e satisfeita com essas comprinhas e por isso vim compartilhar.</p>
<p>Eu estava de boa lá no instagram quando vi uma foto da Quem disse, Berenice? anuncindo <strong>black week</strong> com 50% de desconto em mais de 100 produtos e como eu sou louca pelos produtos de lá não pensei duas vezes em correr pro site deles conferir.
De todos os produtos que eu imaginei que estariam na promoção, jamais pensei em encontrar essa <strong>paleta maravilhosa e diva</strong> lá:</p>
<p><img src="../images/comprinhas-quem-disse-berenice/paleta-12-cores-quem-disse-berenice.png" alt="Paleta 12 Cores Quem disse, Berenice?"></p>
<p>Eu sempre quis essa paleta, mas achava ela muito cara, então quando vi ela pela metade do preço enlouqueci. Ela é incrível, as cores são muito pigmentadas, e coloridas. Pelo o que eu entendi na descrição da paleta no site, ela é a junção das 12 sombras unitárias mais vendidas da Quem disse, Berenice?.</p>
<p><img src="../images/comprinhas-quem-disse-berenice/swatches-paleta-12-cores-quem-disse-berenice.png" alt="Paleta 12 Cores Quem disse, Berenice?"></p>
<p>A embalagem é super diferente, um estojo lindo, todo rosa e pode cair no chão 100 vezes que não quebraria as sombras, é bem acolchoado. Sendo assim, a paleta é ótima pra levar nas viagens. Eu amei!</p>
<p><img src="../images/comprinhas-quem-disse-berenice/embalagem-paleta-12-cores-quem-disse-berenice.png" alt="Paleta 12 Cores Quem disse, Berenice?"></p>
<p>Eu não sou muito chegada a cílios postiços mas como estava baratinho comprei pra testar:</p>
<p><img src="../images/comprinhas-quem-disse-berenice/cilios-posticos-quem-disse-berenice.png" alt="Cílios postiços Quem disse, Berenice?"></p>
<p>Eu to usando muitos batons nudes e marronzinhos, e pra fazer um contorno legal nos lábios comprei esse lápis também:</p>
<p><img src="../images/comprinhas-quem-disse-berenice/lapis-marrom-boca-quem-disse-berenice.png" alt="Lápis de Boca Marrom Quem disse, Berenice?"></p>
<p>Eu achei esse pincel em formato de flor muito fofo e decidi comprar <em>(me segurem)</em>:</p>
<p><img src="../images/comprinhas-quem-disse-berenice/pincel-flor-quem-disse-berenice.png" alt="Pincel Flor Quem disse, Berenice?"></p>
<p>E a última coisa que estava em promoção que eu comprei foi essa necessaire linda:</p>
<p><img src="../images/comprinhas-quem-disse-berenice/necessaire-quem-disse-berenice.png" alt="Necessaire Quem disse, Berenice?"></p>
<p>Quando eu comprei, pensei que fosse menor, daquelas de carregar na bolsa só com o básico do dia a dia. Mas quando chegou vi que era grandona e gostei mesmo assim. É perfeita pra passar o final de semana na casa das amigas e levar tudo que precisa. Cabe muita coisa:</p>
<p><img src="../images/comprinhas-quem-disse-berenice/necessaire-aberta-quem-disse-berenice.png" alt="Necessaire Quem disse, Berenice?"></p>
<p>Como eu já estava lá comprando, vi algumas coisas que não estavam na promoção mas como eu já queria há um tempo, aproveitei pra comprar logo.
E uma das coisas é essa caneta delineadora incrível, perfeita pra fazer traços mais precisos e mais grossos. Eu diria 2 em um 1:</p>
<p><img src="../images/comprinhas-quem-disse-berenice/caneta-delineadora-quem-disse-berenice.png" alt="Caneta delineadora Quem disse, Berenice?"></p>
<p>Quando essas máscaras de cílios lançaram eu fiquei maluca. São 3 máscaras, mas só comprei essas duas:</p>
<p>Exagerada:</p>
<p><img src="../images/comprinhas-quem-disse-berenice/mascara-volume-quem-disse-berenice.png" alt="Máscara de cílios Exagerada Quem disse, Berenice?"></p>
<p>E Divina, que é 3 em 1:</p>
<p><img src="../images/comprinhas-quem-disse-berenice/mascara-divina-quem-disse-berenice.png" alt="Máscara de cílios Divina 3 em 1 Quem disse, Berenice?"></p>
<p>E por fim, ganhei esse pincel de brinde da loja, que eu já tinha dois que também ganhei de brinde de outras compras <em>(kkkk)</em>. Ele é perfeito pra aplicar corretivo daquelas paletinhas ou potinhos que não vem com pincel.</p>
<p><img src="../images/comprinhas-quem-disse-berenice/pincel-brinde-quem-disse-berenice.png" alt="Pincel Quem disse, Berenice?"></p>
<p>E essas foram as minhas comprinhas da Quem disse, Berenice?, como eu disse fiquei muito satisfeita com tudo. Mas eu quero saber, qual o seu produto favorito da marca? Comentem aqui em baixo. :D</p>
]]></description>
            <link>http://127.0.0.1:9778/posts/comprinhas-quem-disse-berenice.html</link>
            <guid isPermaLink="true">http://127.0.0.1:9778/posts/comprinhas-quem-disse-berenice.html</guid>
            <pubDate>Mon, 23 Nov 2015 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Resenha do livro Caixa de Pássaros de Josh Malerman]]></title>
            <description><![CDATA[<h1 id="resenha-do-livro-caixa-de-p-ssaros-de-josh-malerman">Resenha do livro Caixa de Pássaros de Josh Malerman</h1>
<p>Oi gente, tudo bem? Hoje eu vou fazer uma resenha do último livro que eu li, Caixa de Pássaros de Josh Malerman. É um livro de suspense, quase terror. Eu nunca tinha lido um livro nesse estilo e estou realmente assustada com as sensações que um livro de terror pode causar, é incrível.<br>
Eu odeio ler qualquer resenha que contenha spoiler, porque pra mim perde toda a graça de ler o livro, então podem ficar tranquilos que não vai ter, ok? Espero que gostem.<br>
Essa é a primeira resenha que faço na vida, então qualquer coisa, relevem, tá? rs</p>
<p><img src="../images/resenha-livro-caixa-de-passaros-josh-malerman/caixa-de-passaros.jpg" alt="Livro Caixa de  Pássaros"></p>
<p><strong>Sinopse</strong>: Romance de estreia de Josh Malerman, Caixa de pássaros é um thriller psicológico tenso e aterrorizante, que explora a essência do medo. Uma história que vai deixar o leitor completamente sem fôlego mesmo depois de terminar de ler. Basta uma olhadela para desencadear um impulso violento e incontrolável que acabará em suicídio. Ninguém é imune e ninguém sabe o que provoca essa reação nas pessoas. Cinco anos depois do surto ter começado, restaram poucos sobreviventes, entre eles Malorie e dois filhos pequenos. Ela sonha em fugir para um local onde a família possa ficar em segurança, mas a viagem que tem pela frente é assustadora: uma decisão errada e eles morrerão.</p>
<p><strong>Resenha</strong>: Você tem que ler uns 4 capítulos até entender mais ou menos o que tá acontecendo, isso porque o livro é dividido entre presente e passado.</p>
<p>No passado, tudo começa no mundo em que a gente conhece, aonde Malorie desconfia que está grávida, e sua irmã é viciada em televisão. Até que começam a aparecer notícias de casos horríveis de homicídios seguidos de suicídio. Nas redes sociais e nos jornais há a teoria de que as pessoas estão vendo algo que as enlouquecem, algo muito além da compreensão humana, que faz com que a pessoa mate todas ao seu redor e se mate depois. Malorie se recusa a acreditar nisso, mas pessoas estão morrendo, estão se matando, estão enlouquecendo por algo que elas vêem. O que está acontecendo? A vizinhança está colocando cobertores nas janelas, estão saindo vendadas, com medo de olhar para fora, para mundo. Mas olhar o que? O que está enlouquecendo as pessoas? Ninguém sobrevive para contar isso.</p>
<p>No presente, Malorie está com seus dois filhos em uma casa, onde ela não vê o mundo há 4 anos. Ela quer fugir, ir embora, mas para onde? Como sair por ai sem poder enxergar o que há lá fora? Como iria conseguir proteger a si mesmo e seus filhos, com uma venda nos olhos? Ela vai ter que ser corajosa, e quando o momento chegar, ela vai ter que abrir os olhos.</p>
<p>Essa é a história de Caixa de Pássaros, arrepiante e muito claustrofóbica, que me rendeu algumas noites de pesadelo <em>(sério)</em>. É um livro que você não consegue parar de ler, é viciante, é agoniante. Se você como eu, nunca leu um livro nesse estilo, vai querer começar por esse.</p>
]]></description>
            <link>http://127.0.0.1:9778/posts/resenha-livro-caixa-de-passaros-josh-malerman.html</link>
            <guid isPermaLink="true">http://127.0.0.1:9778/posts/resenha-livro-caixa-de-passaros-josh-malerman.html</guid>
            <pubDate>Thu, 19 Nov 2015 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Cuidados diários e simples com a pele]]></title>
            <description><![CDATA[<h1 id="cuidados-di-rios-e-simples-com-a-pele">Cuidados diários e simples com a pele</h1>
<p>Oi meninas! Tudo bem?
Não preciso nem dizer o quanto eu gosto de maquiagem por que já deu pra perceber, né? rs É raridade eu sair de casa de cara limpa, e com todo esse tempo usando maquiagem todos os dias e praticamente o dia inteiro, reparei em alguns cuidados que fazem <strong>muita</strong> diferença no aspecto e saúde da minha pele. Coisas simples e práticas que não vão ocupar seu tempo no dia a dia.</p>
<p><strong>Não usar muitos produtos para a mesma função</strong><br>
Se você é como eu era, de usar mais de um creme para hidratar a pele, fazer uma esfoliação ou qualquer outra função ao mesmo tempo, pare! Esses produtos tem um determinado tempo para fazer efeito, em média 2 meses pra começar a mostrar os resultados. Além de ser mais econômico, você terá certeza se o produto funciona ou não para você, e caso tenha alguma reação alérgica ou algo do tipo, você também saberá qual produto a causou.</p>
<p><strong>Retirar a maquiagem corretamente</strong><br>
Retirar a maquiagem é muito importante. Antes eu tinha o péssimo hábito de não retirar antes de dormir, por estar muito cansada ou até mesmo por preguiça. Lavava o rosto no dia seguinte e ainda tacava mais maquiagem pra sair de casa. Minha pele sempre tinha aqueles manchinhas avermelhadas e aparecia uma espinha nova quase todos os dias, e o que eu fazia pra solucionar isso? Colocava uma camada bem grossa de base e pra mim estava tudo certo. Até fazer umas pesquisas e uma consulta no dermatologista e aprender que retirar a maquiagem direito no fim do dia é fundamental.
Hoje eu já tenho uma rotina básica: Assim que chego em casa, retiro o &quot;grosso&quot; com um lencinho demaquilante. No banho, lavo o rosto duas vezes com um sabonete facial e antes de dormir passo leite de rosas em um pedacinho de algodão no rosto inteiro.
A diferença que isso fez deu pra notar em questão de dias, a minha pele ficou mais lisinha, a manchinhas diminuiram e quase não aparece mais espinhas.</p>
<p><strong>Lavar o rosto duas vezes ao dia</strong><br>
Como a minha pele é um pouquinho oleosa, eu achava que devia lavar o rosto muitas vezes pra me livrar da oleosidade e o que acontece é exatamente o contrário. Isso faz a pele produzir mais sebos e ficar ainda mais oleosa. Duas vezes é o recomendável sendo de manhã e a noite. Isso vale para todos os tipos de pele, tá?</p>
<p><strong>Usar um hidratante antes da make</strong><br>
Outra coisa que notei que me fez um bem enorme e acredito que poucas pessoas saibam ou se lembrem é passar um hidratante antes da maquiagem. É como se fosse uma camada de proteção ou uma &quot;barreira&quot; na sua pele, evitando que seja agredida pela maquiagem. A maquiagem, por sua vez, vai ficar muito mais bonita e durar mais.</p>
<p>Esses cuidados são só alguns de muitos outros importantes, que eu quis compartilhar porque comecei a praticar a pouco tempo e fiquei chocada com o resultado da noite pro dia.</p>
<p>Vou listar alguns produtos que tem me ajudado nessa rotina:</p>
<p>Linha Pure Zone da L&#39;oreal: Gel esfoliante (que uso uma vez por semana), Tônico adstringente (uso após o banho) e Gel creme (meu último passo na limpeza da pela diária e uso também antes da make). Esse produtos são de preferência para peles oleosas. Desde que comecei a usar minha pele melhorou muito.</p>
<p><img src="../images/cuidados-diarios-e-simples-com-a-pele/linha-pure-zone.png" alt="Linha Pure Zone d L&#39;oreal"></p>
<p>Lenços demaquilantes Nivea: Eu uso todos os dias assim que chego em casa, para retirar o grosso da maquiagem. Ele  é macio, é molhadinho e sequinho ao mesmo tempo, sei nem como explicar. Ele remove muito bem a maquiagem.</p>
<p><img src="../images/cuidados-diarios-e-simples-com-a-pele/lenco-demaquilante-nivea.png" alt="Lenços demaquiantes Nivea"></p>
<p>Durante o banho eu também uso o sabonete asepxia para pele oleosa, e o mousse de limpeza da Nivea, sinto que a minha pele fica limpíssima e macia.</p>
<p>E essas foram as minhas dicas básicas para os cuidados com a pele diariamente.
Se você tem alguma dica que também é ótima, não deixe de compartilhar comigo deixando o seu comentário aqui em baixo, tá?</p>
]]></description>
            <link>http://127.0.0.1:9778/posts/cuidados-diarios-e-simples-com-a-pele.html</link>
            <guid isPermaLink="true">http://127.0.0.1:9778/posts/cuidados-diarios-e-simples-com-a-pele.html</guid>
            <pubDate>Sat, 07 Nov 2015 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Meus 3 livros favoritos]]></title>
            <description><![CDATA[<h1 id="meus-3-livros-favoritos">Meus 3 livros favoritos</h1>
<p>Oi gente! Tudo bem? Essa categoria aqui no blog não é de segmento de beleza, mas também é uma das coisas que eu amo fazer no meu tempo livre. Eu amo ler, gosto de entrar de cabeça nas histórias e viver os personagens. Romances, aventuras, me apresente a um bom livro e eu vou devorá-lo em uma semana.<br>Sei que tem muitas meninas que assim como eu adoram um bom livro, gostam de se inspirar nas histórias e trazer os aprendizados para a vida real. Pensando nisso, eu quis trazer os meus 3 livros favoritos, livros nos quais eu me identifiquei muito com os personagens, com o ponto de vista deles e me inspiro neles todos os dias. Vamos lá?</p>
<p><strong>Divergente</strong>, Veronica Roth</p>
<p><img src="../images/meus-3-livros-favoritos/divergente.jpg" alt="Livro Divergente"></p>
<p>Tem diversos aspectos que me fazem amar esse livro, e me identificar tanto com a personagem principal: <strong>Beatrice Prior</strong>. Eu sou muito ligada a questões de liberdade e de descobrir quem eu realmente sou. E a história de Tris trouxe muito à tona esses conceitos pra mim. Ela quer ser livre, porém pra isso tem que deixar sua família. Teve que ser corajosa pra enfrentar tudo na busca de descobrir quem ela é e ainda no meio do caminho conquistar grandes amigos e um amor verdadeiro até a merda toda começar a acontecer e a história te envolver completamente. Uma história de pura adrenalina, coragem e lealdade, pra deixar todo mundo sem fôlego.<br>
Esse livro com certeza é o meu favorito da série e de todos que eu já li. Vale a pena, e recomendo muito a leitura.</p>
<blockquote>
<p>&quot;A paz é contida; isso aqui é liberdade.&quot; &lt;3</p>
</blockquote>
<p><strong><br>Cidades de Papel</strong>, John Green</p>
<p><img src="../images/meus-3-livros-favoritos/cidades-de-papel.jpg" alt="Livro Cidades de Papel"></p>
<p>Eu amo todos os livros que li do John Green pelo fato que poderia ser a história de qualquer um. Poderia ser a minha ou a sua. As histórias e os personagens são tão reais, tão inspiradores... Nesse livro em espacial, eu me identifiquei demais com os personagens. Sou completamente apaixonada pela <strong>Margo</strong> basicamente pelos mesmos motivos que eu amo a Tris de Divergente. A Margo é completamente desligada dos padrões da sociedade, acha que deve fazer o que tem vontade, que todos os dias devem ser uma aventura e que a vida tem que ser vivida e fazer tudo que te faça feliz.  Tem como não amar?<br>
Por outro lado, <strong>Quentin</strong>, é muito pelo contrário, é super preocupado com a faculdade e o seu futuro. Quer casar, ter filhos, tudo que uma <em>pessoa normal deseja</em>. Mas por uma noite ele cede as aventuras de Margo e tem a melhor noite da sua vida. Mas ele sabe que não pode viver a vida como ela.<br>
Enfim, são duas visões completamente diferentes sobre a vida, que me fez refletir muito em como eu gostaria de viver a minha. Vale muito a pena conhecer esses personagens incríveis e se inspirar nessa história.</p>
<blockquote>
<p>&quot;O para sempre é composto de agoras.&quot; &lt;3</p>
</blockquote>
<p><strong><br>Não se iluda não</strong>, Isabela Freitas</p>
<p><img src="../images/meus-3-livros-favoritos/nao-se-iluda-nao.jpg" alt="Livro Não se Iluda não"></p>
<p>Acho que não tem nenhuma garota que não se identifique com as aventuras amorosas dos livros da <strong>Isabela Freitas</strong>, né? A gente sempre tentando encontrar o amor, e às vezes acabamos nos entregando pra um completo idiota e saindo com um coração partido. Todas as meninas já passaram por isso e todas têm muita história pra contar. E é disso que se trata o livro Não Se Iluda Não, que além de histórias <em>(ou tragédias)</em> amorosas nos ensina como lidar com certas situações e, muito mais importante que isso, ter amor próprio, não se iludir e não desistir do seu sonho quando tudo parece estar desmoronando.</p>
<blockquote>
<p>&quot;Acho que nunca serei uma dessas meninas que parecem ter saído de um comercial de TV. E não tem problema sabe? Porque aprendi a me amar do jeitinho que sou.&quot; &lt;3</p>
</blockquote>
<p><br>E os livros favoritos de vocês? Me contem aqui nos comentários, to precisando mesmo conhecer novas histórias.</p>
]]></description>
            <link>http://127.0.0.1:9778/posts/meus-3-livros-favoritos.html</link>
            <guid isPermaLink="true">http://127.0.0.1:9778/posts/meus-3-livros-favoritos.html</guid>
            <pubDate>Fri, 06 Nov 2015 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>