<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Untitled RSS Feed]]></title>
        <description><![CDATA[Untitled RSS Feed]]></description>
        <link>http://127.0.0.1:9778</link>
        <generator>RSS for Node</generator>
        <lastBuildDate>Thu, 19 Nov 2015 20:38:58 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="http://127.0.0.1:9778/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Thu, 19 Nov 2015 19:45:08 GMT</pubDate>
        <item>
            <title><![CDATA[Resenha do livro Caixa de Pássaros de Josh Malerman]]></title>
            <description><![CDATA[<h1 id="resenha-do-livro-caixa-de-p-ssaros-de-josh-malerman">Resenha do livro Caixa de Pássaros de Josh Malerman</h1>
<p>Oi gente, tudo bem? Hoje eu vou fazer uma resenha do último livro que eu li, Caixa de Pássaros de Josh Malerman. É um livro de suspense, quase terror. Eu nunca tinha lido um livro nesse estilo e estou realmente assustada com as sensações que um livro de terror pode causar, é incrível.<br>
Eu odeio ler qualquer resenha que contenha spoiler, porque pra mim perde toda a graça de ler o livro, então podem ficar tranquilos que não vai ter, ok? Espero que gostem.<br>
Essa é a primeira resenha que faço na vida, então qualquer coisa, relevem, tá? rs</p>
<p><img src="../images/caixa-de-passaros.jpg" alt="Livro Caixa de  Pássaros"></p>
<p><strong>Sinopse</strong>: Romance de estreia de Josh Malerman, Caixa de pássaros é um thriller psicológico tenso e aterrorizante, que explora a essência do medo. Uma história que vai deixar o leitor completamente sem fôlego mesmo depois de terminar de ler. Basta uma olhadela para desencadear um impulso violento e incontrolável que acabará em suicídio. Ninguém é imune e ninguém sabe o que provoca essa reação nas pessoas. Cinco anos depois do surto ter começado, restaram poucos sobreviventes, entre eles Malorie e dois filhos pequenos. Ela sonha em fugir para um local onde a família possa ficar em segurança, mas a viagem que tem pela frente é assustadora: uma decisão errada e eles morrerão.</p>
<p><strong>Resenha</strong>: Você tem que ler uns 4 capítulos até entender mais ou menos o que tá acontecendo, isso porque o livro é dividido entre presente e passado.</p>
<p>No passado, tudo começa no mundo em que a gente conhece, aonde Malorie desconfia que está grávida, e sua irmã é viciada em televisão. Até que começam a aparecer notícias de casos horríveis de homicídios seguidos de suicídio. Nas redes sociais e nos jornais há a teoria de que as pessoas estão vendo algo que as enlouquecem, algo muito além da compreensão humana, que faz com que a pessoa mate todas ao seu redor e se mate depois. Malorie se recusa a acreditar nisso, mas pessoas estão morrendo, estão se matando, estão enlouquecendo por algo que elas vêem. O que está acontecendo? A vizinhança está colocando cobertores nas janelas, estão saindo vendadas, com medo de olhar para fora, para mundo. Mas olhar o que? O que está enlouquecendo as pessoas? Ninguém sobrevive para contar isso.</p>
<p>No presente, Malorie está com seus dois filhos em uma casa, onde ela não vê o mundo há 4 anos. Ela quer fugir, ir embora, mas para onde? Como sair por ai sem poder enxergar o que há lá fora? Como iria conseguir proteger a si mesmo e seus filhos, com uma venda nos olhos? Ela vai ter que ser corajosa, e quando o momento chegar, ela vai ter que abrir os olhos.</p>
<p>Essa é a história de Caixa de Pássaros, arrepiante e muito claustrofóbica, que me rendeu algumas noites de pesadelo (<em>sério</em>). É um livro que você não consegue parar de ler, é viciante, é agoniante. Se você como eu, nunca leu um livro nesse estilo, vai querer começar por esse.</p>
]]></description>
            <link>http://127.0.0.1:9778/posts/resenha-livro-caixa-de-passaros-josh-malerman.html</link>
            <guid isPermaLink="true">http://127.0.0.1:9778/posts/resenha-livro-caixa-de-passaros-josh-malerman.html</guid>
            <pubDate>Thu, 19 Nov 2015 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Cuidados diários e simples com a pele]]></title>
            <description><![CDATA[<h1 id="cuidados-di-rios-e-simples-com-a-pele">Cuidados diários e simples com a pele</h1>
<p>Oi meninas! Tudo bem?
Não preciso nem dizer o quanto eu gosto de maquiagem por que já deu pra perceber, né? rs É raridade eu sair de casa de cara limpa, e com todo esse tempo usando maquiagem todos os dias e praticamente o dia inteiro, reparei em alguns cuidados que fazem <strong>muita</strong> diferença no aspecto e saúde da minha pele. Coisas simples e práticas que não vão ocupar seu tempo no dia a dia.</p>
<p><strong>Não usar muitos produtos para a mesma função</strong><br>
Se você é como eu era, de usar mais de um creme para hidratar a pele, fazer uma esfoliação ou qualquer outra função ao mesmo tempo, pare! Esses produtos tem um determinado tempo para fazer efeito, em média 2 meses pra começar a mostrar os resultados. Além de ser mais econômico, você terá certeza se o produto funciona ou não para você, e caso tenha alguma reação alérgica ou algo do tipo, você também saberá qual produto a causou.</p>
<p><strong>Retirar a maquiagem corretamente</strong><br>
Retirar a maquiagem é muito importante. Antes eu tinha o péssimo hábito de não retirar antes de dormir, por estar muito cansada ou até mesmo por preguiça. Lavava o rosto no dia seguinte e ainda tacava mais maquiagem pra sair de casa. Minha pele sempre tinha aqueles manchinhas avermelhadas e aparecia uma espinha nova quase todos os dias, e o que eu fazia pra solucionar isso? Colocava uma camada bem grossa de base e pra mim estava tudo certo. Até fazer umas pesquisas e uma consulta no dermatologista e aprender que retirar a maquiagem direito no fim do dia é fundamental.
Hoje eu já tenho uma rotina básica: Assim que chego em casa, retiro o &quot;grosso&quot; com um lencinho demaquilante. No banho, lavo o rosto duas vezes com um sabonete facial e antes de dormir passo leite de rosas em um pedacinho de algodão no rosto inteiro.
A diferença que isso fez deu pra notar em questão de dias, a minha pele ficou mais lisinha, a manchinhas diminuiram e quase não aparece mais espinhas.</p>
<p><strong>Lavar o rosto duas vezes ao dia</strong><br>
Como a minha pele é um pouquinho oleosa, eu achava que devia lavar o rosto muitas vezes pra me livrar da oleosidade e o que acontece é exatamente o contrário. Isso faz a pele produzir mais sebos e ficar ainda mais oleosa. Duas vezes é o recomendável sendo de manhã e a noite. Isso vale para todos os tipos de pele, tá?</p>
<p><strong>Usar um hidratante antes da make</strong><br>
Outra coisa que notei que me fez um bem enorme e acredito que poucas pessoas saibam ou se lembrem é passar um hidratante antes da maquiagem. É como se fosse uma camada de proteção ou uma &quot;barreira&quot; na sua pele, evitando que seja agredida pela maquiagem. A maquiagem, por sua vez, vai ficar muito mais bonita e durar mais.</p>
<p>Esses cuidados são só alguns de muitos outros importantes, que eu quis compartilhar porque comecei a praticar a pouco tempo e fiquei chocada com o resultado da noite pro dia.</p>
<p>Não tenho nenhuma foto de antes e depois, mas vou deixar uma foto minha aqui de #caralimpa rs</p>
<p><img src="../images/cuidados-diarios-e-simples-com-a-pele/cara-limpa.jpg" alt="Jana Souza sem maquiagem"></p>
<p>Vou listar alguns produtos que tem me ajudado nessa rotina:</p>
]]></description>
            <link>http://127.0.0.1:9778/posts/cuidados-diarios-e-simples-com-a-pele.html</link>
            <guid isPermaLink="true">http://127.0.0.1:9778/posts/cuidados-diarios-e-simples-com-a-pele.html</guid>
            <pubDate>Thu, 05 Nov 2015 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Valorizando o seu olhar em 4 passos]]></title>
            <description><![CDATA[<h1 id="valorizando-o-seu-olhar-em-4-passos">Valorizando o seu olhar em 4 passos</h1>
<p>Oi meninas! Tudo Bem?<br>
Hoje eu vim trazer umas dicas valiosas pra valorizar o olhar e tirar aquela carinha de cansada.
Sabe aquele dia que a gente acorda com mais sono do que quando foi dormir? Ou andou passando algumas noites estudando, focando no trabalho, ou simplesmente no whatsapp conversando com o boy, e a sua olheira tá gritando?<br>
Essas 5 dicas vão valorizar o seu olhar, tirar a carinha de cansada, e te deixar pronta pra sair de casa em poucos minutinhos. Em cada uma coloquei uma referência pra gente se inspirar. Vem! &lt;3</p>
<p><strong>Sombra iluminadora no cantinho interno do olho</strong><br>
Se tem uma coisa que dá aquele toque mágico no olhar é a sombrinha iluminadora no cantinho do olho. Eu acho lindo e tenho usado e abusado desse truque. Realça o olhar, e disfarça muito o olho inchado de manhã. <br>
Eu to meio que viciada na série Gossip Girl, quem aí também ama? A personagem da Blake Lively, Serena Van Der Woodsen, foi a minha inspiração pra trazer essa dica neste post. O cantinho do olho iluminado é uma marca registrada dela:</p>
<p><img src="../images/valorizando-seu-olhar/Blake.jpg" alt="Blake Lively"></p>
<p><strong>Lápis bege na linha d&#39;água</strong><br>
O meu olho é super pequeno e o lápis bege na linha d&#39;água é a minha salvação. Dá a impressão que os olhos são maiores, fica muito natural e nem dá pra perceber que você tá usando lápis, dá aquela aparência de olhos descansados. <br>
Tem o branco também, mas não fica tão natural. Eu gosto de usar quando quero dar destaque na maquiagem e mais na área dos olhos. <br>
A referência dessa dica é a linda da Dakota Johnson, atriz de Cinquenta Tons de Cinza, ela aposta muito em makes mais naturais e o lápis bege tá sempre presente:</p>
<p><img src="../images/valorizando-seu-olhar/Dakota.jpg" alt="Dakota Johnson"></p>
<p><strong>Sombra marrom esfumada no côncavo</strong><br>
Para as meninas que têm a pálpebra do olho gordinha, têm os olhos pequenos ou inchados, uma sombrinha marrom esfumada no côncavo ajuda dando uma profundidade no olhar, o esfumado dá um toque natural, e deixa a maquiagem linda. Isso vai pedir um pouquinho de treino pro esfumado ficar legal, mas vale a pena. <br>
E adivinhem quem aposta muito nessa dica? Rihanna! Ela tá sempre com um esfumadinho marrom nos olhos:</p>
<p><img src="../images/valorizando-seu-olhar/Rihanna.jpg" alt="Rihanna"></p>
<p><strong>Caprichar na máscara de cílios</strong><br>
1, 2, 3, 10 camadas, pode se jogar! Os cílios longos e definidos dāo todo o destaque necessário para valorizar o olhar, evidenciando mais a área dos olhos e tirando a atenção de qualquer defeitinho que esteja incomodando.
Não sou muito fã de cílios postiços, mas como sei que muitas meninas adoram, também vale apostar nos modelinhos mais naturais.<br>
A inspiração dessa dica é a linda da Kéfera, acho que todo mundo conhece, né? Eu acompanho ela desde o início e ela sempre chamou a atenção para os cílios bem naquele efeito &quot;boneca&quot; que todo mundo ama:</p>
<p><img src="../images/valorizando-seu-olhar/Kefera.jpg" alt="Kéfera"></p>
<p><strong>Iluminar a região abaixo dos olhos</strong><br>
Se você não dormiu bem, as olheiras são as primeiras a te denunciar. Corrigir corretamente é muito importante, por isso use um corretivo na cor de sua pele e para iluminar use um corretivo um tom acima da sua cor. O efeito de iluminação vai te deixar como se tivesse acordado assim. rs<br>
E como todo mundo tem falado dela, e suas técnicas de contorno e iluminação tem dado o que falar, porque não colocar como inspiração aqui? Kim Kardashian:</p>
<p><img src="../images/valorizando-seu-olhar/Kim.jpg" alt="Kim Kardashian"></p>
<p>Reunindo todos essas dicas, tenho certeza que vão conseguir disfarçar o cansaço e se sentirem melhor para começar o dia. Eu praticamente acordo assim:</p>
<p>E vocês? Tem algum truque que usam no dia a dia pra pra dar aquela valorizada? Não deixem de me contar aqui nos comentários.</p>
]]></description>
            <link>http://127.0.0.1:9778/posts/valorizando-o-seu-olhar.html</link>
            <guid isPermaLink="true">http://127.0.0.1:9778/posts/valorizando-o-seu-olhar.html</guid>
            <pubDate>Thu, 05 Nov 2015 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>